係咪去晒J大波madam唔識推文宣post呀？

唔好意思標題黨引大家入嚟頭先開咗個post但冇咩反應，想大家幫手推下個reddit post.

相信有好多人都有睇過呢個post啦咁小弟認為呢個係個非常好嘅文宣機會，畢竟最引人關注嘅就係細佬，受傷，同埋女人㗎啦。於是我做咗少少translation擺咗上r/HongKong, 希望大家入去upvote同埋推post. 畀多啲鬼佬睇到。如果有人熟twitter排版嘅都希望大家可以放上twitter, tag下trump, nytimes嗰啲，我好少用twitter唔係好識post長文，所以要麻煩大家了。
文宣同網軍嘅手足唔該你地，同埋唔好笑我英文差

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

pish

推

push

大家唔好精蟲上腦，革命尚未成功呀

推爆佢

全部剩係識J女警犬

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

[推到文宣組睇] 文宣口號唔夠力, 想俾建議, 有新口號

有用post，求幫推
借位一用

大波madam有咩好睇
連登仔嘅肥仔波都好j過佢

打完J好幫手推post喇

推推推

一隻狗乸就sidetrack晒

五大訴求

雖然p牌推唔到，不過都多謝你

在心中

推下正經post ok?

香港人真係垃撚柒圾

連登仔

推post啦好嗎？

成日嗌文宣文宣，真係有文宣嗰陣就唔見人
屌撚晒你班垃圾呀

狗乸都好j

淋完雨唔見晒人？

連登仔真係好垃圾

Push

成撚日嗌文宣
真係有文宣嗰陣又唔撚推post

五大訴求 缺一不可

連登仔真係好撚垃圾

推
upvote
上twitter
全線進攻

upvoted

爭兩頁笑咗
好可愛

利申濕到全身滴水

822
823
824
831

大大力 推呀仆街

屌

PUSH

明明就有不推文回覆
成班淨係識用丁諗野

幫我推上熱門

如果我係藍絲,係黑警都想笑你地
前世未見過女人大波咁
又求ig又係咁開post 五大訴求去哂邊呀?
比人帶哂風向仲傻下傻下咁
我地夠大把女義士後生又靚女
藍絲又會唔會走去求ig咁肉酸呀
清醒下啦連登仔

推上熱門